有冇巴絲食血清素食到性冷感

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

冇性慾？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

係
條巨龍軟哂
絲打你咁得閒覆我po嘅

有

鍾意喺最新版到搵人傾計

起機難咗

點解決
好唔慣

廢青唔使返工？

今日唔洗呀

射都難左
成日比男朋友問 射得未呀
搞到我好冇mood 而家搞都唔想搞

咩牌子

你呢啲叫不舉

搵你個fd約炮啦 咁得閒

佢要返工呀

好過你要幫人埋單

返工唔洗出火？
去佢公司搵佢囉

唔好咁痴線啦

APT

不舉既人笑有得屌閪既人

好辛苦呀